[求救]電腦無電到

呢幾個星期禁開機制開機會無反應,有時要禁幾下先著到，今日就完全開唔到
風扇無轉，試過用螺絲批吉pin 但都撻唔著
之前開到機個排個日期時間會delay 一日到，關唔關底板電池事，完全唔知壞咩

有請傳心師
btw 火牛同底板

你試下抆咗條RAM插咗第二條RAM槽?

試下重新插過24pin同cpu 8pin/換火牛

Delay 一日你有無睇清楚自己個地區揀得岩唔岩
如果set好左 下次開機又reset左個日期 咁係粒電池無電

但唔影響你開機

你完全無電到 壞火牛既機會大過壞底板
比人check啦 如果你無多隻牛試

好多年前我試過入唔到WINDOW
入BIOS睇時間日期RESET左

改返啱就開到機 好神奇

但部機未試過用用下無啦啦熄機，就算打機都係今晚我再試下換其他件先

請咩傳心師 你覺得有咩額外有用既資料咪直接問囉

係啊 好舊既底板好多呢類error alarm 無插keyboard都卡住你 唔比你load入windows

你意思係有日用用下 突然無預警一野就熄左機
之後就開唔返？

唔係，平時唔會一野熄機，只係開唔到機，無電到